仲有無人有玩BATTLE FIELD 5?

覺唔覺得隻GAME越黎越亂...

個畫面花到七彩.... 然後唔知咩事就死左

你渣姐

利申平均壽命5分鐘

玩3,4 都無呢啲感覺 (不過好憎個個都只係玩LOCKER)

但由BF1 開始就開始唔知做緊乜, 5 最嚴重

Bf4 我玩到依家都仲玩緊

Welcome to the war
Son

BF1同5都完全俾唔到戰爭既感覺我

而yes, bf4 最正